點解要等立法會35+ 先攬炒

區議會 都可以否決晒所有議案？
反正佢都不停架空區議會

唔好問啦 點答你

區議會嘅議題大部份係民生相關
否決嗰啲有我哋陣營議員提出嘅議案，同有資源唔攞冇分别
eg 加建飲水機、涼亭
對我哋有利
而立法會嘅議題，先至大部分同政制相關
否決嗰啲由特首提出嘅議案
先至對我哋有利